（失狗）係地下見到個狗牌有圖

8852

又一隻俾主人違棄

見到好多人行過都踩兩腳 8852你得罪咗咩人